就算放大陸醫生落黎都冇所謂,而家跟本就睇撚唔到醫生!

屌你老母成班醫畜係到拿埋大陸醫生做籍口,你地用呢個籍口時有無諗過而家排個手術要幾耐啊。
有幾多人因為排症排到病情加重啊。係啊冇大醫生質素係高d,問題睇唔撚到醫生有撚用啊,還死掂死我就寧願傷風感冒手術仔睇個大陸落黎既好過,大家一獲熟!醫生人工拖底d我好撚開心。

冇得睇vs睇個質素底既+拉底醫畜人工。連登仔自己諗

唔好咁短視
今日可能你地話放寬執業俾中國人黎行醫無乜所謂
可能你地或者屋企人有保險可以去私家
或者身體健康用唔著公立醫療服務
touchwood講
將來若果有急性情況例如抽筋，不省人事，心臟停止，中風而需要打999
一定係送去公立醫院急症室
你唔知咁啱好彩嗰班醫護人員係英聯邦制度train，定係某國style train出黎
臨床診斷方法已經有分野
溝通問題都係一個關鍵，萬一雞同鴨講，到時點樣去決定treatment你諗你啦
好彩捱到去到私家睇，如果有床收當然happy
如果收左你情況轉差入icu而又claim得晒當然好，若然情況差到私家都唔敢收有機會要轉返出公立

上述只係如果，未必咁好彩中晒
到自己中左到時惟有講句唔好彩

係橫死掂死，唔係還死掂死。橫同還唔同音。